[忽然歌迷]at17 never been kissed真係好洗腦

三分鐘後
女扮男生
你好嗎
never been kissed

girls girls girls

蕭伯納王爾德但丁莎士比亞馬奎斯小仲馬